中共密令5年內滅絕伊斯蘭 清真圓頂全面遭「斬首」

當局將伊斯蘭經典的穹頂與新月標誌全數拆除。（擷取自《寒冬》雜誌）

中國政府近年秘密通過管控伊斯蘭教相關法規，其中包括「伊斯蘭教中國化計畫」。為實現「5年內將新疆以外的中國穆斯林全數中國化」的激進目標，當局現正積極迫害伊斯蘭教，將眾多清真寺的圓頂全數斬首，並在信徒面前搗毀立威。

長期關注中國人權問題的《寒冬》雜誌刊文指出，習近平領導下的中國政府此前通過一項關於伊斯蘭教的新法規，誓言在5年內將新疆以外的中國穆斯林全數「中國化」。為落實此目標，當局早已在各行政區強制執行伊斯蘭教標誌拆除工作，其中河南省的強拆事件在今年5月達到高峰。

報導指出，河南省宗教局今年5月大動作針對當地眾多知名的清真建築物進行強拆，地方政府出動大量人員，不顧信徒的哭喊，硬是將伊斯蘭建築經典的「穹頂」與「新月」等標誌拆除。只見施工人員遇到好拆的部分便摧枯拉朽一次拆除，若該標誌結構與建築主體過於緊密，現場官員甚至揚言「直接把整棟房子拆掉」，惡霸行徑令人髮指。

對此，當地穆斯林無奈又傷心地表示，清真寺的新月標誌是伊斯蘭教的象徵，「只要是信徒，不管到了哪個國家，看到此標誌就能找到家」，他接著嘆道，「如今都被漢化了，哪裡還有民族特色呢？」

河南省境內多處清真寺圓頂慘遭斬首。（擷取自《寒冬》雜誌）

連登仔 : 今次就撐中国喇

平時好勇武個班伊斯蘭去咗邊

【亞洲文明對話大會】習近平：認為自己高人一等而改造其他文明屬愚蠢

抵啦

對住支那就龜縮
成班阿拉伯國家,得土耳其出過聲

伊斯蘭真係垃圾人種黎

成個種族都係恐怖份子 早就要咁做啦

沙特惡到連美國人都肢解

亮劍未
任正非笑未
口交級強烈反對未

無撚用 對美國就同仇敵慨 對中國就奶晒鞋底由佢魚肉

支那唯一德政

一物治一物

美國跪未
日本瘋未
特朗普傻眼未

3毛唔敢負皮

呢樣算唔算支那唯一有用既地方

呢d就龜縮

畀到逼到埋身都唔反擊
伊斯蘭咁都忍到

無改造呀... 直接滅掉

支持

邪教回教侮辱主耶穌唔係主，主耶穌唔會亦不能幫世人贖罪，又要人守番舊約，理應取締

鬥獸棋

真係可憐,見到中國打壓另一個獨立民族,大家竟然咁開心

真係唔識揀

肢解之嘛
喺大陸直頭會被消失，冇出過世咁

伊斯蘭用開咩社交媒體？

唔怪得 759無哂花生

支蛔2大邪惡集團對決

伊蘭教點解唔發動恐怖襲擊報復
定係發動咗都無人知

德政

今次支持習領導人

好防勇武果班人捉哂啦。 唔係龜縮。

你唔記得前幾年果陣。日日都有新聞話果邊d 人成日 襲擊新疆 火車站。造成多人死傷？？

中共用呢個藉口 借呢d 勇武既人先侵佔到新疆

宜家已經無哂呢d 新聞

勇武果d. 火車站斬人殺人捉撚哂。

連登式民主

其實有咩好笑
香港人依家都差唔多咋，係慢啲可能50年滅絕咁解

中東個班又唔幫拖？
跟本就欺軟怕硬

當然 你捉幾個支那人玩斬首
我估支共都係wfc

拉登說：中國是全球唯一絕對不能惹的國家

阿拉伯半島電視臺對賓拉登的最新採訪。

賓.拉登說：中國是全球唯一絕對不能惹的國家！

原因是這樣的：基地組織曾派出八名恐怖分子襲擊中國。

結果：

一人在炸北京西直門立體交通橋時轉暈在橋上；

一人在上海坐公車自殺炸彈時擠了兩小時沒擠上車；

一人在武漢炸超市時，炸彈遙控器被偷；

一人在炸成都政府大樓時,被保安狂揍：'叫你討薪，叫你上訪'，

一人成功地河北炸礦，死傷數百人，潛回基地後，半年沒見任何新聞報導，遂被基地組織以'撒謊罪'處決了；

一人曾經嘗試炸廣州，結果剛一出火車站,炸藥包就給飛車黨搶了，半天沒恍過神；

一人剛到中國就失聯後來在上海醫院找到，人還在昏迷，醫生說他喝到假酒，但讓他昏迷到現在的是黑心食品；

最近，派一女恐怖分子去炸河南，結果被騙到海南島賣淫!!

記得！中國是全球唯一絕對不能惹的國家！

惡人自有惡人磨

呢鋪真係撐支那，伊斯蘭根本人類毒瘤嚟

因為恐怖份子個炸彈畀人偷咗

每日斬 100 個 1 年先死 3 萬 6 ... 都唔夠中共間接殺死自己人 ..
對付回教用愛與和平同對牛彈琴無分別.

西方都默許中共同回教鬼打鬼, 邊邊贏西方都係最後贏家

勁

德政， 收埋耶撚皮pls

伊斯蘭唔係民族

以事論事姐 好公道 好客觀

清洗

仲有一樣係節育

10個炸彈8個假既

到比你真係拎到個真既
點知半路比人偷左

好啦 到真係成功拎到個炸彈到目的地
爆埋 死埋人 點知新聞直頭唔報

兩pat屎 蛔臭啲

垃圾都要幫 人地要殺所有異教徒

宜家打壓緊嘅係新疆回族

兩大毒瘤互相攻擊

希望係兩敗俱傷

咁就世界和平

人地要殺所有異教徒 可蘭經教義
肘川卞巴有咩回應

共產黨同伊斯蘭教都係文明毒瘤，兩個狗咬狗何樂而不為？

中共唯一好事

左膠呢？
ISIS呢？

兩邊都幫唔落
第一中共又唔講道理 走去強拆 一啲都唔尊重宗教
第二班回就走返去自己個地頭啦 唔好係中亞搞搞震

伊斯蘭教喺世界害蟲，如果美國歐洲打壓，我無任歡迎,但係絕對唔喺中共，因為中共係香港人嘅唯一敵人

會報工廠爆炸
沒事沒事

係狗咬狗就梗係好啦，而家係單向打壓

做得好

炸果個番到去報告會俾人話講大話 又係斬頭

耶教等支那消滅蛔之後用人權做借口打瓜埋支那

蝗起碼唔會炸死你

無計
啲武器中國提供嘅

比美國同中國兩個世界大國一齊蝦
可見伊斯蘭真係毒瘤

將來話唔埋會報復

不過只得一邊攻擊,ISIS 呢?

借刀殺人
鷸蚌相爭，漁人得利

不過除左炸彈

BOTH

想睇漢人大戰突缺

屌 真係賊佬遇上痴線佬

本.拉登說：中國是全球唯一絕對不能惹的國家

原因是這樣的：
基地組織曾向中國派出數名恐怖份子來襲擊中國，結果：

一人炸公交車，沒擠上車；
一人炸超市，炸彈遙控器被盜；
一人炸政府大樓，被大樓保安狂揍：”叫你討薪，叫你上訪”；
一人炸公路，正要按起爆按鈕，手中的遙控器忽然不見了，定睛一看，遙控器已被飛車黨誤當作手機搶去了；
一人炸天安門，還沒摸出遙控器就被便衣放倒了；
一人成功炸礦，死傷數百人。潛回基地後，半年都沒見任何新聞報導，遂被基地組織以”撒謊罪”處決了!

香港去殖化，連登仔：「 中共垃圾」
新疆去回化，連登仔：「中共英明」

唯一德政

有心發動去唐人街/領事館已經夠做

有地方民眾放煙花慶祝國家繁榮

E屎爛國點睇 仲唔派人黎自殺式襲擊 支那好強大唔怕你地

每次見到呢啲新聞都覺得好爽， 前題係唔係搞我

殺中南海嗰班支共官先有用，殺平民炸大樓支共都唔當一回事

班中東佬搞歐美就叻

連入支那境都難

Islam is a race ?

News of the day

德政 十卜!

會唔會isis 班癲佬搞鳩埋中国

一陣嬲嬲地炸鳩香港

民你老母族, 搞好個腦先上網啦仆街

中共要焦土新疆

咪搞添呀 屌我唔想搭搭下地鐵比人炸死

狗咬狗 兩個毒瘤攬住一齊死就岩

贊佢地治蛔唔代表要支持中共
一單還一單架嘛

穆斯林無一個係無辜

土耳其及伊朗表示，支持中国政府施政。

基地組織曾向中國派出五名恐怖分子襲擊中國，結果：

一人炸立交橋，轉暈於橋上；

一人炸公交車，沒擠上車；

一人炸超市，遙控器被盜；

一人炸高樓，被保安狂揍：「叫你討薪，叫你上訪」；

最後一人成功炸礦，死傷數百人。

潛回基地後，半年都沒見新聞報導，遂被基地組織以「撒謊罪」處決

水晶之夜
中國走緊Nazi條路 都係行緊無理性既民族主義
不過Hitler領導既係優秀既日耳曼民族
習總領導一班烏合之眾 有事走先既垃圾
德國頭幾年打親都贏
中國？Err 日日都贏緊既

美國又贏

咁你有幾可聽過香港發動自殺或襲擊
搞到西方國家污煙障氣 犯罪率急升

伊斯蘭同耶教都係信同一個神

趕走埋香港班南就仲好
深水埗好得人驚

天津蘑菇節都冇野啦，恐怖分子炸死幾百人簡直小事過咩

你自覺得香港文化優越d應該保留d?
覺得中共咁仁慈要保你「香港文化？」

內部升級黎

唯一德政 伊斯蘭真係垃圾黎

算唔算係納粹

唔係優唔優越 係最少香港起碼唔會搞到人
中共仆街就眾所周知架啦 個人立場係最好佢同班terrorisst鬼打鬼 咁呢個世界就真係愈黎愈美好啦

俾人恐怖襲擊未

基地組織曾派出八名恐怖分子襲擊中國，結果如下：
1）一人在炸北京西直門立體交通橋時，在橋上迷了路；
2）一人在上海坐公車自殺炸彈時，擠了兩小時沒擠上車；
3）一人在武漢炸超市時，炸彈遙控器被偷；
4）一人在炸成都政府大樓時，在門口被保安當作疆獨份子逮捕、狂揍、逼供；
5）一人成功地在河北炸礦，死傷數百人，潛回基地組織後，半年都沒見任何到有关的新聞報導，遂被組織以"謊報戰果罪"報處決了（這個最可憐！）；
6）一人曾經嘗試炸廣州，結果剛一出火車站，炸藥包就給飛車黨搶了；
7）一人剛到西安就失聯，後來在醫院找到人，但卻是在昏迷當中，醫生說他不但吃到黑心食品，還喝到假酒，可能會成為植物人；
8）後來，賓拉登改派一名女恐怖分子去炸海南島，結果竟然被騙去賣淫

連登仔：所有伊斯蘭等於一個民族
中國人：所有漢字民族等於一個民族

蝗鄰國人命一d都唔值錢
你d恐怖襲擊一d都唔恐怖
自損一千殺你一百都有賺

證明共產黨仲衰過伊斯蘭

啊la hood ba

依十年,沙地出錢收買大陸官員,
同聯接回族,維佬

大陸有d地方,直頭伊屎爛化
行緊伊屎爛法,直接管埋非伊屎爛教徒
代替埋老共地方權力

大陸做野係好開始

我都信係攪完=無報道/氣體爆炸意外35人死
之前d咩工廠爆炸都無點報導更何況汽車炸彈襲擊咁小野

幾好

新疆你中共都可以話係國內問題。 外人唔應該插手

但你搞中東就係國際問題

遠交近攻 要搞一定搞最近先

聖戰士來了我帶路

做得好啦 幾時幫香港清理下 共化都好過中東化 唔想香港人後代被蝻搞

撳完右，搞掂咗，再撳左

兩個制㩒撚晒ok?

中國特色的伊斯蘭教

香港都要搵十萬人上街迫使歐美出兵啦
班EC爛係大陸無得上街，歐美咪無籍口攻入去囉
人地唔遊行，好難出師有名

教徒唔出聲？
淨係識炸鬼佬？

唔似佢地喎

世紀難題

梗係搞鬼佬，伊斯蘭係西方國家有得惡，你估入到大陸仲有冇得惡

我覺得就算伊斯蘭搞恐襲 可能都比大陸禁左聲 唔比報導
諗起一篇文講去大陸恐襲 但次次都失敗的原因

猶>美>(蛔>歐>支>蛔...)<俄

對付仆街真係要搵d俾佢更仆街嘅先得

信教個班 同個種族都係垃圾
對住歐美就串柒柒
對住支那就聲都唔聲

幾時去支國玩自殺式襲擊

其實連登都唔係支持普世價值

如果拆得尖沙咀清真寺，我諗香港應該一早唔再係香港

左膠不了

地球兩大痴線佬對決

但普世價值佢係成個 package,如果淨要民主，自由,但唔要宗教自由個 part,又好似有點兒那個

一物治一物
支共治蛔豬

唔係講笑我覺得呢個會有可能

清埋香港班蝻撚啦

新疆以前果班聽講係全世界最世俗化既綠教?